Clubsim 個number 可唔可以 係外國接電話？

啫係係香港打clubsim 個 number, 係外國會唔會接到？

無人答我答
電話唔得
sms得

要電話要比錢買plan

感謝